[iq副學士]萬年一遇萬Q題

女女去天體沙灘曬太陽，猜食物

三頁內睇心情開估，唔俾屌老母

徐晃，因為美女徐晃

錯，仍需努力

ok，咁答案係木鹿大王？

7 up

錯錯錯

曹永廉

煎雙蛋

乾鮑

蟻多嬲死象

吉烈豬扒

錯

魚肉

黑木耳

蟻
因為蟻多嬲死象

沙薑雞

錯哂啦